呢個大隻老係建興做完咩落來

好大

呢度係建興咩？

係

影唔到樣

要問下魔鏡

影嗰時企右邊少少，咁先影到轉角位

樓主幾大隻

關你撚事